保守估計 區選建制最少跌8億

人工一年40萬 開支都50幾60萬
1個位4年4百幾萬
少左接近200個議席

以賭仔心態黎計 自己人多左8億 對家少左8億
一個來回足足16億

push

唔止，係接近20億利益

元朗區議會批條橋都21億 計埋隱性開支唔止8億

每年區議會直接用落地區撥款，都唔知有幾多億

少左維穩費都係一個好重要既支線任務
香港人威返次

點ym, 不過d工程我唔識計。

真·黃色經濟圈

希望呢班區議員可以籍此建立黃色經濟圈

咁維穩費補返囉，中國出返畀佢，
區區八億，中國資助非洲兄弟都畀六百億美金啦🤭

唔止
仲有計唔到咁多既蛇齋餅糉錢

社區基建工程啲利益輸送有排計

民建聯平時一個晚會都籌成億啦
今次輸到貼地，籌兩億都得

小鳯姐

枱面數就8億
實數係工程同其他政策利益輸送
最少過百甚至過千億啦

建立黃色生活/經濟圈

政府有無咁多位 請返咁多建制

老實講 佢地少左筆錢 都實有阿爺科水
但係民主派有資源用呢樣野就更重要